- Lauro: _Variaciones sobre una canción infantil; Vals N o 4_.
- Garoto: _Obras a elección_.
- Ponce: _Vals_.
- Carlevaro: _Preludios Americanos N o 2 y 4_.
- Barrios: _Danza Paraguaya_.
- Moscardini: _Camino de la tropas; El corazón manda_.
- Juan Falú: _Que lo diga el río_.
- Gardel/Lepera: _El día que me quieras (arr. A. Usabiaga)_.
- Thierry Rougier: _Sambinha_.
